香港已經輸咗了

香港已經輸咗了

Lm

呢隻澳門狗真係好撚煩

輸咪輸囉

贏唔到嘅人先會話贏輸唔重要

好撚煩既咩??
慣左問清楚D, 先黎對付5毛3步曲
1. 屌, 2. 負皮, 3. BLOCK

本身都輸左啦

正常宣佈澳門取代香港成為亞洲四小龍及東方之珠

rubbish post pull and block

你地中國人贏到仆街就好

香港唔係中國?
你想分裂國家?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?